史提夫和戴夫今天會輸多少錢呢？

又黎

史提夫 我就唔知
但戴夫起碼可以升多幾LV

去IFC天台搵佢哋兩個

醫偷老

沒有, 因為上星期已老破了

每次睇都覺得好好笑

戴夫輸到要call margin都唔知

買熊賺到退休

史提夫

掛住入人地中路

兩條低能日日跟人地方法買賣。肯定輸到趴街。